到底宜家係咪個個都唔識解"可圈可點"?

原指文章中有精妙的句子，有值得欣賞、值得讚美的地方。現使用範圍擴大，常用於文藝體育類的新聞報導，又進而擴大到其他領域，形容或稱讚一切出色、精彩、值得稱道的事物。

平時D人次次引用用錯都算
屌你啱啱睇新聞HK01 都用撚錯

一直都係見人用嚟話人

因為大把老師都教錯

係

推你老味